有無 USB hub 讀到 IDE PATA 啲陳年HDD?

如圖:

有，去高登望下

新高登地下同一樓都好多